[524狗防討論] 估計會好似11.2咁不停打散趕走遊行隊伍

11.2夢境重溫：
維園一出嚟，班狗就攔住大路，手足一直兜小路去到灣仔道繼續前往金鐘方向。

修頓球場附近兩條前路都有狗，仲放埋tg，後面又突然有水砲車追趕，令大家一度潰散逃走。

之後大隊打算落返軒尼詩道，往告士打道同金鐘方向嘅路都各自有防線。之後狗隊推進，大家由軒尼詩道跑返銅鑼灣，最後全部散哂聚唔返。當日地面行去唔到遮打，可以話係最唔成功嘅一次遊行

結論：
524班狗唔會再用大隊設防形式，反而到處天橋、必經之路部署小隊作偵察、恐嚇、放tg，令到大家冇辦法聚集同前進。

兩條主要幹道(告士打道同軒尼詩道)會有重狗防線阻止大家前進，甚至出狗由後面炮台山向銅鑼灣方向包抄。

經過11.2教訓，建議大家先熟悉下地形先，要避狗追時要知道應該行去邊、做哨要留意邊個路口，到時或者可以救到其他手足。

係連登同狗傾戰略？

結論：大圍捕係可以預見

你點哨都唔會夠班狗有電台+直直直反應快

善忘嘅只係連登仔，黑警已經多次針對冇不反嘅遊行用呢招

比起九龍，大家仲係對港島小路唔熟路，一出大路好可能同黑警撞到正

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

:

其實不如玩突擊 唔好去港島啦

As you said , "狗有電台"
but more.... helicopter!!!

929 政總暗門 海富突襲
唔記得晒？
仲港島真係笑而不語
你地出埋我果份啦

今日邊度會發現大學數據收集機、hifi 組合、狗狗失槍etc？

講漏左 11.2 個次炮台山其實都有黑警

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

個下啦好多屌

成百幾隻狗係英皇道等你埋嚟

最驚佢前後都推進包圍網，cwb、灣仔一個地鐵站都唔留，大舉拉人